有無人可以運到索帶嚟荃灣沙嗲王

急需

快閃完警署，往愉景新城方向